林卓廷被單獨囚禁17 日 每日只有15分鐘與外界接觸 調倉申請無回音

由 228 事件開始，阿廷已經被單獨囚禁左 17 日。

小編以前睇過英國 BBC 一個名為《In Solitary（單獨禁閉）》嘅節目，入面講有五個人挑戰喺一個由貨櫃改造嘅小房間入面單獨生活五日。貨櫃入面除咗普通傢俬、一日三餐、同埋三件自選嘅解悶物品之外別無他物。其中兩位挑戰者未夠一日就放棄挑戰，其餘三人即使完成挑戰，但都喺完全無時間及空間概念下情緒受到極大嘅困擾，開始嚎啕大哭，甚至出現幻覺。

正被單獨囚禁嘅阿廷所面對嘅狀況，可能比呢五位挑戰者更差。之前都同大家分享過，阿廷無得睇鐘、無得睇日曆，每日只有 15 分鐘同外界有聯繫，其餘嘅時間只有獨處。佢之前話即使每日按時間表起居作息，但呢種麻木嘅生活已經剥奪埋佢嘅時間感。

更有甚者，監獄同貨櫃唔同嘅係，監獄生活同時都割除埋阿廷嘅感受和天性：沒有個性，只有編號；沒有創意，只有重覆；沒有自由，只有被規管。好似阿廷咁嘅單獨囚禁中嘅政治犯 — 被劃分到狹小房間，被剝奪各種作為人的權利，再被逐啲逐啲撕碎尊嚴，小編實在難以想像佢地嘅感受。

好辛苦

push

有無方法幫到佢哋？

除左推仲可以做d咩

白鴿都咁

仆街港共毫無人性

btw...係咁睇錯阿根廷...

文革都係咁, 要磨滅人既意志,
要係烈日下望住太陽

藍絲認定左佢係721既主腦
實好好招呼佢

一方面繼續保持關注，另一方面好好善用你每一天，待佢地走未完既道路

Tui

兩個人一個倉又話空間細無私隱
一個人一個倉又話悶
喪心病狂

酷刑

希望佢有堅強的心理
希望上天保佑佢度過難關

頂住啊

In Solitary個五條友有得帶三樣野入去，完全同林卓廷個情況無得比
林卓廷係咩都無嘅情況下單獨囚禁，係唔人道

林卓廷住沙田
但係7.21嗰晚率領
很多住在其他地區的手足
進入元朗
和本身住在元朗的白衣人對戰

5毛已傳帳，同志請查收。

痴撚線 咁落去一定會精神失常..

宜家五毛咁明目張膽講fake news

事實證明，溫和民主派在香港已行唔通，極端抗爭派將會空巢而出

Blocked

我淨係知你死全家入晒落一個骨灰盒度一定唔會空間細，反正全部都係灰粉黎

日本死刑犯好似都係差唔多

佢全家都日日係監倉先有佢呢種有爺生無人教嘅垃圾

係啦，你老母就晚晚接幾十個恩客就唔撚悶啦，
放心我唔會屌你老母。唔知佢中過咩病先生到你呢啲弱智出黎

單獨囚禁有無得帶書?

原告變被告

擺明因為721針對佢
屌你老母港共黑警

你個死人腦坐住左?

上面即刻有兩隻721唔見人嘅曱甴出嚟

夜啦 去訓啦 五毛

頂住 民主黨出賣香港咁多年
終有一日要自己受返

未審先罰，法庭可恥

夜啦 去訓啦 五毛P牌仔

97年7月1日 李柱銘係tvb直播講 我們是愛国的中国人
你出世未？傻閪

痴撚線，咩世界

大棚倉又話怕比人打
兩個人一個倉又話空間細無私隱
一個人一個倉又話悶
喪心病狂

所以香港監禁係可以無人權? 依啲唔係新屋嶺咁話人老作，而係擺係眼前喇喎

想迫死人呀

咁撚多五毛

咁多人死唔見你死既

新疆再教育營

睇下你老母

所以兩個人咪最好 起碼有得傾下計

其實大倉係最好
5至8人
one on one有摩擦無得避

有五毛即是，單野有人緊張!

睇下配邊個姐

有 係監倉門口大叫 香港人加油
或者叫 香港人 報仇都得

Block咗幾隻五毛

兩夫妻有凹凸先會床頭打架床尾和
兩條直男無辦法燕雁齊飛琴瑟和鳴

咁你想點

真係痴q線
究竟蠢到咩地步先會信呢個咁無稽既指控

已經同大陸一樣
根本無人權可言

咁樣玩膠法？
屌你18代
世世代代住單人囚室！

單機啦 垃圾

食黃店，佢哋會幫到手足

唉你收收皮先
你咪又係鍵戰扮有用
更正：我哋一齊收收皮先

你係咪諗多左？

你買過account啦

喺連登開post 問點幫到佢

75樓無尾bear #292292歷史

Push

咪傻啦

所以嗰撻地方點解得番堆賤種畜牲唔係冇原因

搵沈大師番香港籌組45+推翻港共

監倉門口無用
提議手足去聽審
在法庭入面大叫

好多五毛

Blocked 又一個睇白兵上腦

呢班懲教署人渣共匪幫兇幾時俾天收?

成兩米高咁制，你夠膽行去佢面前隻秋先算啦

咁都block到隻

搵人起左入面不懲教底，睇下有咩嘢爆比傳媒好過，你話佢幾辛苦幾痛苦都幫唔到佢。

痴撚線，完全諗唔到呢個 post 咁多痴線佬

依家未定罪，每日有一見已經好

高佬係五毛狗重點招呼對象

好撚仆街

點解你會產生香港有人權既錯覺

你都戇撚鳩白兵留畀你自己睇啦，販狗暗共

真係唔敢想像佢有幾大壓力同抑鬱

跟著啲藍屍垃圾又唔肯承認而家係文革2.0，成個香港智力同文化不停倒退緊，班藍屍仲喺度嘻嘻哈哈，係要用返以前農村嗰套去諗